【珮帆唔夠藍】葛珮帆開會時間內訂2箱台灣芒果

立法會主席梁君彥早前強行引用《議事規則》第92條，指定陳健波取代郭榮鏗，主持今早立法會內會主席選舉；陳健波驅逐多名抗議的民主派議員後，於上午11時46分宣佈進入投票程序並派發選票，最後在12時正宣布民建聯李慧琼「順利當選」及結束會議。

民建聯葛珮帆善用投票程序的14分鐘時間，於2分鐘內透過 WhatsApp 下訂兩箱共12顆芒果，耗費1,500港元。

source：香港獨立媒體網

大陸冇芒果你食咩？？

煲大佢

外國勢力

係咪同燒山訂貨

兩盒thx

泛民應該學親共派咁
全部人公開譴責依d野 唔理大事定小事 而且唔好再用咩 “建制派”叫對家 反正對家已經污名化緊你地

呢D真係暗黃

明明叫開保皇黨

連登仔唔好鬥黃標準：葛珮帆都係黃絲

1103個未讀msg係乜玩法

博士隻手靚到

Royal級，唔係一般人訂到

用iPhone

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

推

推到佢道歉

鬥藍
唔夠工賊會陸頌雄郭偉強咁主動出擊

連會唔會回應下都係一個問題